[0.000]
<no-speech>
[5.235]
<no-speech>
[5.675]
<no-speech>
[7.855]
(())
[8.535]
<no-speech>
[9.355]
hello <no-speech> yaNonhlanhla <no-speech> <laugh> umnikezeni lento ekhuluma ngathi umakaHlanu <no-speech> ucingo lwakho luyaqoshwa ngavela ngaluvala ucingo ngabona ukuthi abantu abazongigebenga ke laba
[22.935]
<no-speech>
[26.945]
kutholakalani lapho omutshele angiphe into etholakalayo lapho ngicela angiphe isikhwama
[30.655]
<no-speech>
[34.035]
hawu omutshele angiphe isikhwama adlule kaMr Price uthenge ingubo kaYum Yum ephinki uzobona ingane <no-speech> iyoze ihambe
[39.195]
<no-speech>
[41.965]
ihambe phela ihambe ngenyawo zayo ihambele phela sisayiphatha manje
[45.215]
<no-speech>
[48.205]
we phela eyakaKhoza uzothi uyayibona isiyahamba isizoshela ingane yakho ngoba phela uzothola umfana <no-speech> <laugh> weHla ungayibona ngathi igeqezisa ikhanda ngathi inyoka ngathi ngathi ivele kabaKhosi <no-speech> ivele iphakamise ikhanda ngathi ngithi <laugh> <breath> awusebenzi wena namhlanje
[64.835]
<no-speech>
[68.785]
ini ingane
[69.645]
<no-speech>
[72.955]
ayikho phela ihlala endlini ofuna ukuyibona ubuzo- ngena endlini nje <no-speech> ikhona
[77.005]
<no-speech>
[82.165]
ehhe nge- <sta> plus ukhulelwe futhi wena funeka uze uphethe something uyibe- uyicleanele amatafula akho <no-speech> <laugh> <breath> uyicleanele woza la ngifuna u- <no-speech> ungibonephi
[92.415]
<no-speech>
[96.935]
ohho ehhe lalela udlule la wena ngifuna ukukuxoxela i- i- ifebe zako-eight ukuthi ithini
[101.515]
<no-speech>
[105.015]
uhuh kade bephashile kuthiwa bemurounda ukuthi wena wakhokhelwa <no-speech> banomona nje babengayitsheli nje ukuthi ubaba wengane yakho uzofika azokhokha <laugh> abesishagalombili baphasile uyezwa
[116.985]
<no-speech>
[118.645]
<sta> bathi nje hayi babengayitshela <no-speech> hayi angisho ukuthi u- angisho nje ukuthi uthule walala noMagubane uhuh khohlwa yileyo <laugh> <breath> weHla ayikho (()) <sta> ingakaze
[130.915]
<no-speech>
[133.045]
<int> hayi bo oka- ka- kanjani ngoba usuthi uthule
[135.405]
<no-speech>
[139.225]
<sta> hayi indaba ihambile nje ihambe kakhulu weHla ngicela ukukutshela ungadideki <no-speech> ngoba mina <no-speech> mina ngiyithole ngisedrobheni <no-speech> awungitshele ke edrobheni
[146.995]
<no-speech>
[150.985]
ini yona <no-speech> hayi bo ngeke ingafiki kumnini wayo yaziwa uLindiwe Letsi <no-speech> ngeke ingafiki khululeka <no-speech> hawu isifikile <laugh>
[158.725]
<no-speech>
[161.635]
eyi o naye uyam- uyamblama phela uyabloma phela kodwa futhi abuye athi kuyokwenzeka njani impilo yabafana impilo yasemhlabeni
[168.755]
<no-speech>
[171.575]
<sta> wazewahlupheka o ulo hawu cabanga uHle usanda ukuthenga ulokhuzane umbhede <no-speech> ne- newodrobhu endlini kaMagubane <no-speech> wu- kwaze kwanzima weNonhlanhla <no-speech> awu (()) uround
[182.935]
<int> beroundile be- behl- bethi nje babengatsheli shuthi nje babefuna kungakhokhwa <breath> <sta> ngathi mina awu naphantsha ke njengathi awu napantsha ke ukhokheliwe ke uHla bathi ene (()) phela obamemanga konje uba- obaphendulile wathi hayi uyabona ke (()) noma uba- wathi niyayinyela ke le mbuzi (()) wathi khohlwani shame
[204.445]
<no-speech>
[206.855]
<no-speech>
[211.215]
ehhe woza uye uyelaphana entweni ethile vele
[214.525]
<no-speech>
[215.355]
uthi uMapule ngikutshele ukuthi uphathele ingane yakhe ingubo ephinki uzobona ingane yakhe
[220.095]
<no-speech>
[221.215]
ehhe uphathe ingubo epink Hla uzobona ingane <no-speech> <sta> phela hayi epink kuphela noma enjani eyamantombazane hawu Hla
[230.835]
<no-speech>
[234.755]
<sta> ohho akezi usebridgini wena bheka yikhoni iyitolo lapho o-Ackermans
[238.775]
<no-speech>
[239.995]
uzobona nje uzero kuya ezinyangeni ezintathu <no-speech> kanti futhi lezingubo uyazibekela ngoba zizobuya zize kuwena <laugh>
[247.915]
<no-speech>
[249.375]
<sta> hayi bo <no-speech> uhuh uno- unonya- inenyanga phela hlampe ngeke uthenge <hes> phela muthengele ingane encane uthenga uzero to three months
[255.055]
<no-speech>
[257.275]
ehhe we buka phela eyakho ke ubuzoyizala uyithengele ba usix months <no-speech> <int> <laugh> lalela ungathengi (()) athenge amarompa isidala leso
[265.645]
<no-speech>
[266.605]
<sta> (())
[268.025]
<no-speech>
[269.855]
<hes> <no-speech> <hes> woza dlu- edlula la ngikuxoxele izindaba zaloyo khululeka ungadideki <no-speech> udlule la (()) <no-speech>
[279.245]
<sta> uNomthu umuholo wakhe waphela eD_T ngoLwesihlanu
[281.895]
<no-speech>
[284.025]
umuholo wakhe waphela eD_T ngoLwesihlanu
[286.165]
<no-speech>
[289.495]
hawu ngiyakutshela nje
[290.945]
<no-speech>
[294.125]
<sta> kagranny <no-speech> kagranny ba- uyabo njengoba ba- beya kagranny ikhadi lakhe laliku mina uyezwa <no-speech> basuka kagranny bahlohlana bazola bazolanda ikhadi kumina <breath> baphinde bayokwenza amasimba
[304.055]
<no-speech>
[305.415]
<int> wawungamubona ngakusasa esedabukisani eseyisola
[308.495]
<no-speech>
[309.875]
(()) angazi ke weHla lomuhashu lomuhashu usho njengawe <laugh> <breath> angimazi uzothathwa u- (()) la lomuhashu usho usho njengawe wathi uzogibela ngani
[320.725]
<no-speech>
[323.615]
angimazi ke uphi umahlafuna
[325.275]
<no-speech>
[331.725]
mutshele phela angiphe isikhwama <laugh> mutshele phela angiphe isikhwama
[336.375]
<no-speech>
[337.245]
hawu
[337.895]
<no-speech>
[342.165]
hayi bo uten minutes wani ungazongidakelwa uten minutes ngiklina lana <hes> wena uncebeleka lapho
[346.715]
<no-speech>
[352.775]
<sta> hayi bo ukhohlwe ukufonela ama- amadoda akho amadala okade wawagcina <no-speech> <breath> uwabuze ukuthi unjani uQo <laugh> <breath> uwabuze ukuthi unjani uQo <no-speech> hayi bo <no-speech> wedade <no-speech> ehhe
[364.325]
<no-speech>
[366.595]
next weeki-
[367.405]
<no-speech>
[369.125]
kini uyangimema
[370.025]
<no-speech>
[371.945]
yo ila ngiza khona ngihamba kanje
[374.825]
<no-speech>
[376.935]
<sta> ehhe eyi nga- ngangi didekile ngempela uyangazi lapho ngangenza amanga ngoLwesihlanu ngaphinde ngagwinya six
[382.855]
<no-speech>
[383.755]
mmhm (())
[385.145]
<no-speech>
[386.385]
<sta> weHla <no-speech> weHla <no-speech> uyazi utheni uMaphindi <no-speech> uMaphindi ubeyehola <no-speech> ubeyohola athatha imali kubaba wengane yakhe <no-speech> <breath> uze uze ngala yezwa <no-speech> uze ngala khona ezokunika kodwa hayi vele uMaphindi uzokunika shame
[398.685]
<no-speech>
[405.875]
ohho hayi ke <sta> uyo- uyolanda yona
[407.955]
<no-speech>
[410.795]
<sta> ukuba uMantiza ngabe uyayaqhaqhazela ubuzoqhaqha- <breath> hayi ngamtshela loyo ngakutshela ukuthi ngamtshela ngathi mina hawu cha yaze yabuhlungu ngathi mina yaze yabuhlungu indaba yakho noHla ngoba uHla akazi ukuthi anikhulumisani
[422.515]
uwena owazi ukuthi anikhulumisani noHla <breath> wayesethi ngathi mina cabanga njengoba uHla kade enza imbuzi kubo <breath> ukubuzile <breath> wathi hawu <no-speech> hayi mina anginankinga noHla uyabo uyamazi esegoqa into yakhe ngathi we buka lesikelemu le
[434.155]
<sta> plus Hla ngihlanganaphi naye <no-speech> uzokwenzelani ngoba ngeke akwenzele lutho fokofu <no-speech> uphi umahlafuna ngoba kuthiwa wayishada <laugh> <breath> uphi uLindiwe umutshele ukuthi ngithe wayi- wathi wayishada <laugh> wayishada ngemali yakubo yesipaza <laugh>
[452.335]
<no-speech>
[455.045]
<sta> hawu ngakini nga- ngakini kuboliwe <no-speech> ngiyakutshela nje <no-speech> hawu ngakini bangahleba ngawe kumina bangahleba ngawe kimina bebe- bazi kahle ukuthi bayangithuma
[463.225]
<no-speech>
[468.065]
ngihlanganaphi nabo okhulumayo <no-speech> hayi okhulumayo akakhulume yedwa <no-speech> bye bye uhuh hla bye bye ngisaklina
[475.305]
<no-speech>
[479.205]
<sta> manje ngizokwenzenjani sengi- sengikhathele phela ukukhuluma sizohleba ngobani ke umagogo <laugh>
[484.715]
<no-speech>
[487.995]
uzokwenzani
[488.855]
<no-speech>
[493.755]
omumbi oyisidudla <laugh> ehhe <no-speech> uNtuthuko bahlala naye
[500.135]
<no-speech>
[504.385]
<int> (()) <no-speech>
[506.245]
wenzeni ke phela Hla manje wenze ingquza ke kade ngakugcina kade ngamgcina phela
[510.085]
<no-speech>
[519.495]
waseqhuma <sta> <hes> wenze amasimba ngiyamazi uMapakisha wami (())
[524.615]
<no-speech>
[526.095]
<sta> uMapakisha yazi wathini
[527.455]
<no-speech>
[528.995]
wathi uzo- <hes> ehhe wathi wena bekufanele uthi hayi ngiyayazi nje mina bengifuna ungasho ukuthi uhlala ngakini
[535.085]
<no-speech>
[537.975]
uba- uMapakisha
[538.855]
<no-speech>
[540.505]
uMapakisha vele useyasebenza nje eShoprite
[542.805]
<no-speech>
[544.585]
esiteshini <no-speech> esiteshini <no-speech> ehhe hayi usiHlanu uPhumzile wakaMacamu usebenza eShoprite esiteshini
[550.635]
<no-speech>
[552.825]
manje awume ke weNonhlanhla Hlongwane ngoba ungikhulumisa kangaka ke ngiya uma sekutholakala ke ngizotholani uma usulivalile ucingo lokhu
[560.965]
<no-speech>
[563.685]
uzotholani
[564.475]
<no-speech>
[566.385]
ehhe
[566.995]
<no-speech>
[568.915]
<sta> <laugh> <breath> umbhegana (())
[573.155]
<no-speech>
[576.835]
<laugh> <breath> hayi phela weHla weHla lalela khona ongiphe isikibha sikaKhatsho uyezwa uyezwa kodwa lesi sokudlala ngatshela uThuli lo wakaBheteri ngathi uyabo leso akuyena ekaKhatsho (()) cham cham jo ahha uThuli uhleke wazi wakhala <breath> manje njalo mengi- bona uvele athi eZola <breath> cham cham jo <laugh> <breath> ngizokutshengisa uzosibona cham cham jo
[598.875]
<no-speech>
[600.360]
